華春瑩都出埋聲屌美國唔支持加泰獨立，連登仔仲走去集會

笑撚死我，場運動搞搞下反而倒返轉頭幫中共打美國

有冇三毛入來反駁我

搞集會果個會成千古罪人
不過我都預左輸
是撚旦

推

唉，支持左四個月既心血白費哂

啲三毛唔會share，普通連登仔又唔睇英文又冇國際視野睇唔透個大局

on9先撐，玩咗咁耐都唔識學下雙重標準

搞個集會令到香港唔再係支那春袋，繼續吹

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

咪撚去啦

有屌？

r
sor

唉，睇個樣個集會都照搞架啦